我認為成立獨立委員會訴求應該要升級

為解散及在大眾參與下重組警隊

到時警察持械暴動
正式成立軍政府
解放軍出場

我最期待的畫面出現了

呢三個月黎全世界都可睇到香港警務處由上到下o既濫權，每一個香港人都係獨立調查委員，已經無須要成立獨立調查委員會。

因為佢地罪有應得，必須馬上解散及負上刑責